{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047185",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 장수골민박(안동펜션)"
    },
    "text": "こんにちは。安東長水谷民泊です。 安東長水谷民宿は、閑静な村に位置し、都心から離れて田舎の雰囲気を感じることができる宿です。 居心地の良い懐かしい雰囲気の中で、大切な人たちと幸せな時間を過ごすことができます。 二段ベッドや屋上のような場所では安全に注意してください。 二段ベッドは壁に固定されていて安全です。 個別バーベキューを庭で楽しむことができ、ウンテン釜焼き板が使用できます。 この焼き板は鋳鉄製で肉の匂いがせず、早く火が通ることができ栄養が失われないので淡泊な味を感じることができます。 庭には冷蔵庫、電子レンジ、屋外の食器用具、流し台、バーナーが用意されています。 このバーナーを使えば、ラーメンやおでんのような食べ物を簡単に作ることができます。 また、一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができ、インターネットも素早く便利に利用できます。 宿の中にはチムジルバンを無料で利用でき、庭には約4台の無料駐車場があります。 藁葺き屋根の茶屋と黄土部屋、屋上憩いの場、甕器庭が付帯施設として設けられています。 付帯施設では炊事はできませんが、お茶菓子や食事は可能です。 甕の庭にはぶらりブランコもあります。 ペンションから周辺の観光地までの距離は、月影橋が11キロ、陶山書院が15キロ、安東チムタク路地が12キロ、宣城水上の長さ10キロ、礼木村が10キロ、安東思い出博物館が1キロ、鳳精寺が19キロ、李陸士文学館が21キロ、河回村が38kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "安東長水谷民泊は田舎の雰囲気を感じることができる場所ですか？",
            "answer": "はい、安東長水谷民泊は閑静な村に位置し、都心から離れて田舎の雰囲気を感じることができる宿です。"
        },
        {
            "question": "二段ベッドは安全ですか？",
            "answer": "はい、二段ベッドは壁に固定されていて安全です。"
        },
        {
            "question": "庭でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、庭で個別バーベキューを楽しむことができます。ウンテン釜焼き板が使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の焼き板はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バーベキュー用の焼き板は鋳鉄製で、肉の匂いがせず早く火が通るため、栄養を失わない淡泊な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "庭にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "庭には冷蔵庫、電子レンジ、屋外の食器用具、流し台、バーナーが用意されています。バーナーを使えば簡単にラーメンやおでんのような食べ物を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。宿泊人数によって異なりますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室ではインターネットを素早く便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿内にはチムジルバンが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿の庭には約4台の無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては藁葺き屋根の茶屋と黄土部屋、屋上憩いの場、甕器庭が設けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺の観光地までの距離は月影橋が11キロ、陶山書院が15キロ、安東チムタク路地が12キロ、宣城水上の長さ10キロ、礼木村が10キロ、安東思い出博物館が1キロ、鳳精寺が19キロ、李陸士文学館が21キロ、河回村が38キロです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 558
    }
}